阿根廷唔爭氣慘敗 馬勒當拿當場落淚

阿根廷昔日球王「老馬」馬勒當拿，周四在世盃D組分組賽第二輪，亦有入場支持祖國阿根廷及接班人美斯，希望國家隊能夠一舉擊敗克羅地亞，然而最終阿根廷卻以0:3慘敗，親眼目睹賽果的馬勒當拿，更由開賽前異常興奮，到最後落下男兒淚。

在開賽前，入場睇波的馬勒當拿成為觀眾席上的焦點，而馬勒當拿亦表現得非常興奮，除了向球迷揮手外，更一度高舉美斯的球衣，呼籲球迷一同為阿根廷及美斯打氣。

然而比賽的進展，漸漸不像馬勒當拿的預期，當阿根廷先失一球時，馬勒當拿已收起興奮的表情坐了下來，其後阿根廷接連失波，馬勒當拿直情抱頭掩面，更被鏡頭捕捉到他落下男兒淚，似乎阿根廷及接班人美斯的表現，實在傷透了老球王馬勒當拿的心。

馬勒當拿起初表現興奮

阿根廷先失一球，馬勒當拿已收起興奮表情坐下

馬勒當拿似乎對賽果難以相信

馬勒當拿一度掩面

馬勒當拿落下男兒淚

尋晚已經留意到, 點解佢左右手都要戴錶....

係 見到個下都笑撚左

有錢佢想點都得

打喊露啫

應該佢習慣黎，都唔係第1次
之前佢做領隊帶阿根廷時，都係咁
可能一隻錶係阿根廷時間，另一隻係當地時間

2隻手戴錶 痴過大陸班土豪

老馬真係

諗起黃光亮

肥馬唔識教波都可以揸住班球星玩自動波碌到入8強
點估到你件sampaoli有成手唔差既牌都可以玩到仲廢過佢